好心你班死矮撚落雨就咪撚出街

平時擔住把遮行過比你插頸、封喉都算
屌你老母有d矮撚經過個陣，仲特登舉高把遮插埋我眼
求下你班矮撚落雨就咪撚出街
一係就咪撚擔遮
我唔想次次落雨都受到生命威脅

不過連登仔平均身高190，應該唔係你地做

利申198cm

樓主姓謝？

姓彭

不知幾想俾佢督到
耳邊同佢講
矮就著雨褸啦撚樣
睇住個嬲樣好撚正

特登彎低身同佢講?
咁辛苦自己,不了

冇2米就咪嘈啦 垃圾矮撚

我2.5米 樓主你落雨都咪撚出街 你班米9矮撚成日拮到我扯晒lin旗 屌你老母

咁你有冇2米呀?嘈?

屌你咪撚吹水啦
我都未撚試過見到咁高既人

我出面見血封喉

咁樓主即係想點明知就唔係連登仔你又上黎講on99

樓主生到咁高都唔夠膽當面同人講
要上黎攞彩

你咁撚矮緊係睇唔到

已習慣用手擋

連登仔平均250喎你邊到聽返黎係190
同埋你好矮

我2米1添呀 好心你唔好擔遮啦

Hi 👋🏻

網上兇狠

大家唔好鬧樓豬啦
生到咁矮緊係要上黎攞彩啦
兩米都無學人話人矮撚

有冇諗過係你自己問題
當個個都矮過你
點都會整到你嘅時候

不如你咪撚出街啦

就係你依d死矮撚成日插尻我

樓豬咪撚拉低連登仔平均身高啦

平均190唔代表個個都190up
就係有d矮撚拉低左條數

我年年生高10cm,你等多我幾年實高過你